行動主題應該集中放係普選到

呢個先係問題既根源

普選阿屌你老味

所以普選post都沉哂

推

普選先係最重要
還政於民

out focus 啊ching

而家行政主導 乜撚野都卡死左係到
人民可以拎番個行政權 香港先有未來
屌你老味

美國一提就直接提普選
香港有多少少良心既老油條都係同你提普選
普選先係最重要 有普選解決其他野就一D都唔難
相反冇普選就選比你過到呢關 遲早都要係日後收皮
屌你老味

絕對
DQ 即寫 email 急

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

要真普選 加無門檻

你俾自由香港人 仲邊有人要港獨

同意，仲要係林鄭立即下台個隻

5大訴求其實有4樣都可以拖鳩你
撤回可以重新再推，換個名再推
放示威者收回暴動定義，可以用第d 名義再捉（以胸襲警都入到，基本上係點都得）
獨立調查可以同警監會一樣咁廢

唯一係林鄭下台，實行雙普選，先可以叫做一條實實在在既輸贏介線

共產黨驚港豬一有普選權就搞港獨
實際上係冇普選權先有人搞港獨
屌你老味有普選可以用行政權搞好D民生野仲邊有人獨
你老味有冇中聯辦既人睇緊同你BOSS講啦好嗎

美國都出到聲 無理由唔爭普選

有普選=冇港獨
冇普選=迫人獨

你老味有冇狗狗叫你老細諗清楚

點解咁多負皮
諗清楚啦各位

屌你老母普選呀 係咪想做中國人呀

有普選香港先有夠